[
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a979",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "چین",
    "firstOption": "آمریکا",
    "fourthOption": "هند",
    "questionText": "پرجمعیت ترین کشور جهان",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "چین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a97a",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "یونان",
    "firstOption": "مصر",
    "fourthOption": "فرانسه",
    "questionText": "آکروپولیس در کدام کشور است",
    "secondOption": "یونان",
    "thirdOption": "روسیه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a97b",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "داوینچی",
    "firstOption": "داوینچی",
    "fourthOption": "بیکن",
    "questionText": "نقاشی مونالیزا اثر کیست",
    "secondOption": "پیکاسو",
    "thirdOption": "ون گوک",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a97c",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "روبل",
    "firstOption": "لیر",
    "fourthOption": "روبل",
    "questionText": "واحد پول روسیه",
    "secondOption": "دلار",
    "thirdOption": "یورو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a97d",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آلفرد نوبل",
    "firstOption": "تامسون",
    "fourthOption": "مندلیف",
    "questionText": "کاشف دینامیت",
    "secondOption": "آلفرد نوبل",
    "thirdOption": "بلن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a97e",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "توکیو",
    "firstOption": "تهران",
    "fourthOption": "توکیو",
    "questionText": "گرانترین شهر آسیا",
    "secondOption": "سئول",
    "thirdOption": "استانبول",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a97f",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "روسیه",
    "firstOption": "آمریکا",
    "fourthOption": "روسیه",
    "questionText": "پهناورترین کشور جهان",
    "secondOption": "چین",
    "thirdOption": "هند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a980",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "روسیه",
    "firstOption": "چین",
    "fourthOption": "آمریکا",
    "questionText": "اولین ایستگاه فضایی را کدام کشور ساخت",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a981",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فرهنگ دهخدا",
    "firstOption": "فرهنگ معین",
    "fourthOption": "هیچکدام",
    "questionText": "بزرگترین لغت نامه ی فارسی",
    "secondOption": "فرهنگ دهخدا",
    "thirdOption": "فرهنگ عمید",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a982",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "لاک پشت",
    "firstOption": "کلاغ",
    "fourthOption": "فلامینگو",
    "questionText": "کدام حیوان طول عمر بیشتری دارد",
    "secondOption": "لاک پشت",
    "thirdOption": "مار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a983",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "زئوس",
    "firstOption": "هرکول",
    "fourthOption": "زئوس",
    "questionText": "خدای خدایان یونان",
    "secondOption": "مریخ",
    "thirdOption": "آپولون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a984",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فلمینگ",
    "firstOption": "پاستور",
    "fourthOption": "داون",
    "questionText": "کاشف پنی سیلین",
    "secondOption": "کخ",
    "thirdOption": "فلمینگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a985",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آپولون",
    "firstOption": "آپولون",
    "fourthOption": "زئوس",
    "questionText": "خدای موسیقی یونان باستان",
    "secondOption": "هستا",
    "thirdOption": "هرکول",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a986",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ادیسون",
    "firstOption": "انیشتین",
    "fourthOption": "نیوتون",
    "questionText": "پر اختراع ترین دانشمند جهان",
    "secondOption": "ادیسون",
    "thirdOption": "گراهام بل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a987",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "رونتگن",
    "firstOption": "رونتگن",
    "fourthOption": "ماری کوری",
    "questionText": "کاشف اشعه ایکس",
    "secondOption": "برانت",
    "thirdOption": "داون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a988",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "پاستور",
    "firstOption": "کخ",
    "fourthOption": "پاستور",
    "questionText": "کاشف واکسن سیاه زخم",
    "secondOption": "برانت",
    "thirdOption": "داون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a989",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "هرکول",
    "firstOption": "زئوس",
    "fourthOption": "هرکول",
    "questionText": "الهه شجاعت یونان باستان",
    "secondOption": "هستا",
    "thirdOption": "سیس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a98a",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "کریستوفری",
    "firstOption": "کریستوفری",
    "fourthOption": "دوبری",
    "questionText": "مخترع پیانو",
    "secondOption": "مارکونی",
    "thirdOption": "ادیسون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a98b",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ادیسون",
    "firstOption": "فارادی",
    "fourthOption": "دوبری",
    "questionText": "مخترع دوربین سینما",
    "secondOption": "ادیسون",
    "thirdOption": "پارسون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a98c",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "مارکونی",
    "firstOption": "برد",
    "fourthOption": "دوبری",
    "questionText": "مخترع رادیو",
    "secondOption": "ادیسون",
    "thirdOption": "مارکونی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a98d",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "هایزنبرگ",
    "firstOption": "هرتز",
    "fourthOption": "فریتز هابر",
    "questionText": "ابداع کننده مکانیک کوانتومی",
    "secondOption": "چادویک",
    "thirdOption": "هایزنبرگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a98e",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "چادویک",
    "firstOption": "مندلیف",
    "fourthOption": "هرتز",
    "questionText": "کاشف نوترون",
    "secondOption": "چادویک",
    "thirdOption": "تامسون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a98f",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "رویالیسم",
    "firstOption": "رویالیسم",
    "fourthOption": "سوسیالیسم",
    "questionText": "سلطنت طلبی",
    "secondOption": "رنسانس",
    "thirdOption": "فئودالیسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a990",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "نیویورک",
    "firstOption": "نیویورک",
    "fourthOption": "شیکاگو",
    "questionText": "گرانترین شهر آمریکا",
    "secondOption": "واشنگتن",
    "thirdOption": "لس آنجلس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a991",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "سوسیالیسم",
    "firstOption": "رادیکالیسم",
    "fourthOption": "رویالیسم",
    "questionText": "اعتقاد به جمعی بودن جامعه",
    "secondOption": "سوسیالیسم",
    "thirdOption": "ناسیونالیسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a992",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "برادران رایت",
    "firstOption": "بنز",
    "fourthOption": "فورد",
    "questionText": "مخترع هواپیما",
    "secondOption": "برادران رایت",
    "thirdOption": "نیوتون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a993",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آنارشیسم",
    "firstOption": "آنارشیسم",
    "fourthOption": "فئودالیسم",
    "questionText": "اعتقاد به عدم نیاز به حکومت در جامعه",
    "secondOption": "رادیکالیسم",
    "thirdOption": "آپولوژیسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a994",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آپولوژیسم",
    "firstOption": "آنارشیسم",
    "fourthOption": "رئالیسم",
    "questionText": "داشتن حق مقاومت در مقابل حکومت مطلقه پادشاهان",
    "secondOption": "آپولوژیسم",
    "thirdOption": "سکولاریسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a995",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "سکولاریسم",
    "firstOption": "سکولاریسم",
    "fourthOption": "کمونیسم",
    "questionText": "اعتقاد به جدایی حکومت و سیاست از دین",
    "secondOption": "لیبرالیسم",
    "thirdOption": "رئالیسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a996",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "لیبرالیسم",
    "firstOption": "آنارشیسم",
    "fourthOption": "ناسیونالیسم",
    "questionText": "آزاده خواهی",
    "secondOption": "سکولاریسم",
    "thirdOption": "لیبرالیسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a997",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ناسیونالیسم",
    "firstOption": "ناسیونالیسم",
    "fourthOption": "سوسیالیسم",
    "questionText": "میهن پرستی",
    "secondOption": "آپولوژیسم",
    "thirdOption": "لیبرالیسم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a998",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "تسلا",
    "firstOption": "ادیسون",
    "fourthOption": "نیوتون",
    "questionText": "کدام دانشمند جریان الکتریسیته متناوب را اختراع کرد",
    "secondOption": "تسلا",
    "thirdOption": "فارادی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a999",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "عبدالسلام",
    "firstOption": "عبدالسلام",
    "fourthOption": "احمد یونس",
    "questionText": "فیزیکدان مسلمان برنده جایزه نوبل",
    "secondOption": "محمود حسابی",
    "thirdOption": "انیشتین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a99a",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "لیر",
    "firstOption": "یورو",
    "fourthOption": "وون",
    "questionText": "واحد پول ترکیه",
    "secondOption": "لیر",
    "thirdOption": "ریال",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a99b",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "نیوتون",
    "firstOption": "نیوتون",
    "fourthOption": "گالیله",
    "questionText": "کدام دانشمند بود که هرگز با دختری رابطه نداشت",
    "secondOption": "انیشتین",
    "thirdOption": "داوینچی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a99c",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "پوند",
    "firstOption": "پوند",
    "fourthOption": "فرانک",
    "questionText": "واحد پول بریتانیا",
    "secondOption": "یورو",
    "thirdOption": "دلار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a99d",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "وون",
    "firstOption": "روبل",
    "fourthOption": "وون",
    "questionText": "واحد پول کره جنوبی و کره شمالی",
    "secondOption": "لیر",
    "thirdOption": "ین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a99e",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "دینار",
    "firstOption": "درهم",
    "fourthOption": "لیر",
    "questionText": "واحد پول عراق",
    "secondOption": "دینار",
    "thirdOption": "ریال",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a99f",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "لندن",
    "firstOption": "رم",
    "fourthOption": "وین",
    "questionText": "برج ساعت در کدام شهر است",
    "secondOption": "لندن",
    "thirdOption": "پاریس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a0",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "واتیکان",
    "firstOption": "واتیکان",
    "fourthOption": "ساحل عاج",
    "questionText": "کوچکترین کشور دنیا",
    "secondOption": "گرینلند",
    "thirdOption": "اتوپی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a1",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ایتالیا",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "اسپانیا",
    "questionText": "برج پیزا در کدام کشور است",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a2",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فرانسه",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "انگلیس",
    "questionText": "برج ایفل در کدام کشور است",
    "secondOption": "ایتالیا",
    "thirdOption": "هلند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a3",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "روسیه",
    "firstOption": "روسیه",
    "fourthOption": "آلمان",
    "questionText": "موزه آرمیتاژ در کدام کشور است",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "اتریش",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a4",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فرانسه",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "روسیه",
    "questionText": "موزه لوور در کدام کشور است",
    "secondOption": "انگلیس",
    "thirdOption": "ایتالیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a5",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "اصفهان",
    "firstOption": "شیراز",
    "fourthOption": "یزد",
    "questionText": "پل خواجو در کدام شهر است",
    "secondOption": "اردبیل",
    "thirdOption": "اصفهان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a6",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "لندن",
    "firstOption": "مسکو",
    "fourthOption": "لندن",
    "questionText": "کاخ وستمینستر در کدام شهر است",
    "secondOption": "نیویورک",
    "thirdOption": "وین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a7",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "نیویورک",
    "firstOption": "نیویورک",
    "fourthOption": "مسکو",
    "questionText": "ساختمان امپایر استیت در کدام شهر است",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "واشنگتن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a8",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فرانسه",
    "firstOption": "آلمان",
    "fourthOption": "ایتالیا",
    "questionText": "مجموعه کاخ های ورسای در کدام کشور است",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "بریتانیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9a9",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فریتز هابر",
    "firstOption": "هال",
    "fourthOption": "کارل بوش",
    "questionText": "کاشف روش تولید آمونیاک",
    "secondOption": "برتلو",
    "thirdOption": "فریتز هابر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9aa",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "هندوستان",
    "firstOption": "پاکستان",
    "fourthOption": "مصر",
    "questionText": "تاج محل در کدام کشور است",
    "secondOption": "چین",
    "thirdOption": "هندوستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ab",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "مصر",
    "firstOption": "هندوستان",
    "fourthOption": "چین",
    "questionText": "مجسمه ابولهول در کدام کشور است",
    "secondOption": "مصر",
    "thirdOption": "سوریه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ac",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "مالزی",
    "firstOption": "سنگاپور",
    "fourthOption": "ترکیه",
    "questionText": "برج های دو قلوی پتروناس در کدام کشور است",
    "secondOption": "دوبی",
    "thirdOption": "مالزی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ad",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "لوور پاریس",
    "firstOption": "لوور پاریس",
    "fourthOption": "موزه هنر لس آنجلس",
    "questionText": "نقاشی مونالیزا در کدام موزه نگهداری می شود",
    "secondOption": "هنر های معاصر نیویورک",
    "thirdOption": "کانستیستوریس وین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ae",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "هلند",
    "firstOption": "اتریش",
    "fourthOption": "آلمان",
    "questionText": "نقاش معروف وان گوک از کدام کشور بود",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "هلند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9af",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آلمان",
    "firstOption": "آلمان",
    "fourthOption": "هلند",
    "questionText": "آهنگسازان معروف باخ و بتهون از کدام کشور بودند",
    "secondOption": "اتریش",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b0",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "یوزپلنگ",
    "firstOption": "شیر",
    "fourthOption": "یوزپلنگ",
    "questionText": "سریع ترین حیوان جهان",
    "secondOption": "ببر",
    "thirdOption": "آهو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b1",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "اتریش",
    "firstOption": "آلمان",
    "fourthOption": "فرانسه",
    "questionText": "آهنگساز معروف موتزارت از کدام کشور بود",
    "secondOption": "اتریش",
    "thirdOption": "ایتالیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b2",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "شوش",
    "firstOption": "شوش",
    "fourthOption": "بهشهر",
    "questionText": "آرامگاه دانیال نبی در کدام شهر است",
    "secondOption": "اصفهان",
    "thirdOption": "یزد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b3",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آسیا",
    "firstOption": "آسیا",
    "fourthOption": "آفریقا",
    "questionText": "بزرگترین قاره جهان",
    "secondOption": "آمریکا",
    "thirdOption": "اروپا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b4",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "خرم آباد",
    "firstOption": "خرم آباد",
    "fourthOption": "اصفهان",
    "questionText": "قلعه فلک الافلاک در کدام شهر است",
    "secondOption": "کرمان",
    "thirdOption": "همدان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b5",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "زرافه",
    "firstOption": "فیل",
    "fourthOption": "کانگورو",
    "questionText": "بلند ترین حیوان جهان",
    "secondOption": "شتر آفریقایی",
    "thirdOption": "زرافه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b6",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آذربایجان شرقی",
    "firstOption": "آذربایجان شرقی",
    "fourthOption": "همدان",
    "questionText": "قلعه بابک در کدام استان است",
    "secondOption": "آذربایجان غربی",
    "thirdOption": "اردبیل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b7",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "اصفهان",
    "firstOption": "یزد",
    "fourthOption": "خراسان",
    "questionText": "کویر مرنجاب در کدام استان است",
    "secondOption": "اصفهان",
    "thirdOption": "فارس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b8",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "کرمانشاه",
    "firstOption": "کرمانشاه",
    "fourthOption": "همدان",
    "questionText": "غار قوری قلعه در کدام استان است",
    "secondOption": "کردستان",
    "thirdOption": "اردبیل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9b9",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "کرمانشاه",
    "firstOption": "کرمانشاه",
    "fourthOption": "همدان",
    "questionText": "معبد آناهیتا در کدام استان است",
    "secondOption": "کردستان",
    "thirdOption": "اردبیل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ba",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "خراسان رضوی",
    "firstOption": "خراسان رضوی",
    "fourthOption": "اصفهان",
    "questionText": "رباط زعفرانیه در کدام استان است",
    "secondOption": "یزد",
    "thirdOption": "خراسان جنوبی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9bb",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "شیراز",
    "firstOption": "شیراز",
    "fourthOption": "تهران",
    "questionText": "آرامگاه شاه چراغ در کدام شهر است",
    "secondOption": "مشهد",
    "thirdOption": "اصفهان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9bc",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "کرمانشاه",
    "firstOption": "کرمانشاه",
    "fourthOption": "همدان",
    "questionText": "بیستون در کدام استان است",
    "secondOption": "کردستان",
    "thirdOption": "اردبیل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9bd",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "اصفهان",
    "firstOption": "اصفهان",
    "fourthOption": "مشهد",
    "questionText": "عمارت هشت بهشت در کدام شهر است",
    "secondOption": "شیراز",
    "thirdOption": "یزد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9be",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "تهران",
    "firstOption": "شیراز",
    "fourthOption": "تهران",
    "questionText": "شمس العماره در کدام شهر است",
    "secondOption": "اصفهان",
    "thirdOption": "تبریز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9bf",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "همدان",
    "firstOption": "همدان",
    "fourthOption": "یزد",
    "questionText": "گنبد علویان در کدام شهر است",
    "secondOption": "کرمانشاه",
    "thirdOption": "تهران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c0",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "کمبریج",
    "firstOption": "هاروارد",
    "fourthOption": "پرینستون",
    "questionText": "کدام دانشگاه در آمریکا نیست",
    "secondOption": "کمبریج",
    "thirdOption": "استنفورد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c1",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آکسفورد",
    "firstOption": "کمبریج",
    "fourthOption": "یورک",
    "questionText": "کدام دانشگاه در انگلستان است",
    "secondOption": "آکسفورد",
    "thirdOption": "استنفورد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c2",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آکسفورد",
    "firstOption": "آکسفورد",
    "fourthOption": "استنفورد",
    "questionText": "کدام دانشگاه در آمریکا نیست",
    "secondOption": "ام آی تی",
    "thirdOption": "پرینستون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c3",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آلمان",
    "firstOption": "آلمان",
    "fourthOption": "فرانسه",
    "questionText": "شرکت خودرو سازی بی.ام.و در کدام کشور است",
    "secondOption": "ژاپن",
    "thirdOption": "آمریکا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c4",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "شوش",
    "firstOption": "شوش",
    "fourthOption": "فسا",
    "questionText": "کاخ آپادانا در کدام شهر است",
    "secondOption": "دزفول",
    "thirdOption": "خرم آباد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c5",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آکسفورد",
    "firstOption": "آکسفورد",
    "fourthOption": "استنفورد",
    "questionText": "کدام دانشگاه در انگلستان است",
    "secondOption": "ام آی تی",
    "thirdOption": "پرینستون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c6",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آلمان",
    "firstOption": "آلمان",
    "fourthOption": "فرانسه",
    "questionText": "شرکت خودرو سازی مرسدس بنز در کدام کشور است",
    "secondOption": "ژاپن",
    "thirdOption": "آمریکا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c7",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ژاپن",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "ژاپن",
    "questionText": "شرکت خودرو سازی مزدا در کدام کشور است",
    "secondOption": "ایتالیا",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c8",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ایتالیا",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "ژاپن",
    "questionText": "شرکت خودرو سازی فراری در کدام کشور است",
    "secondOption": "ایتالیا",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9c9",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "همرنست نروژ",
    "firstOption": "همرنست نروژ",
    "fourthOption": "کوپنهاک دانمارک",
    "questionText": "شمالی ترین شهر جهان",
    "secondOption": "سوئد استکهلم",
    "thirdOption": "لنینگراد روسیه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ca",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فرانسه",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "ژاپن",
    "questionText": "شرکت خودروسازی پژو در کدام کشور است",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9cb",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "یوری گاگارین",
    "firstOption": "یوری گاگارین",
    "fourthOption": "دنیس تیتو",
    "questionText": "نخستین انسانی که به فضا رفت؟",
    "secondOption": "نیل آرمسترانگ",
    "thirdOption": "باز آلدرین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9cc",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "برج خلیفه دبی",
    "firstOption": "برج خلیفه دبی",
    "fourthOption": "برج های پتروناس",
    "questionText": "مرتفع ترین ساختمان جهان (تا سال 2014)",
    "secondOption": "برج ساعت مکه",
    "thirdOption": "برج تایپه 101",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9cd",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "ایتالیا",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "ژاپن",
    "questionText": "شرکت خودرو سازی لامبورگینی در کدام کشور است",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9ce",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آموندسن",
    "firstOption": "آموندسن",
    "fourthOption": "وسپوس",
    "questionText": "نخسیتن کسی که به قطب جنوب رسید",
    "secondOption": "اسکات",
    "thirdOption": "ماژلان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9cf",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "استیو جابز",
    "firstOption": "استیو جابز",
    "fourthOption": "لری الیسون",
    "questionText": "بنیان گذار شرکت اپل",
    "secondOption": "لری پیج",
    "thirdOption": "بیل گیتس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9d0",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "فردیناند ماژلان",
    "firstOption": "کریستف کلمب",
    "fourthOption": "پیر واسکودوگاما",
    "questionText": "نخستین دریانوردی که کره زمین را دور زد؟",
    "secondOption": "امریکوس وسپوس",
    "thirdOption": "فردیناند ماژلان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9d1",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "نینیل آرمسترانگ",
    "firstOption": "باز آلدرین",
    "fourthOption": "مایکل کالینز",
    "questionText": "نخستین کسی که بر ماه گام نهاد",
    "secondOption": "نیل آرمسترانگ",
    "thirdOption": "یوری گاگارین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9d2",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "کره جنوبی",
    "firstOption": "ژاپن",
    "fourthOption": "ایتالیا",
    "questionText": "شرکت خودروسازی هیوندای در کدام کشور است",
    "secondOption": "آلمان",
    "thirdOption": "کره جنوبی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9d3",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "والنتینا ترشکوا",
    "firstOption": "انوشه انصاری",
    "fourthOption": "کریستا مک آلیف",
    "questionText": "نخستین زن فضانورد",
    "secondOption": "والنتینا ترشکوا",
    "thirdOption": "اسوتلانا ساوتیسکایا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9d4",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "زکریای رازی",
    "firstOption": "زکریای رازی",
    "fourthOption": "عمر خیام",
    "questionText": "کاشف الکل؟",
    "secondOption": "جابر ابن حیان",
    "thirdOption": "ابوریحان بیرونی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a9d5",
    "status": "active",
    "category": "general",
    "correctOption": "آکروپولیس",
    "firstOption": "اهرام ثلاثه",
    "fourthOption": "مقبره هالیکارناس",
    "questionText": "از عجایب هفتگانه جهان باستان نیست",
    "secondOption": "آکروپولیس",
    "thirdOption": "باغ های معلق بابل",
    "__v": 0
  }
]